邊個議員無被捕邊個就係鬼

民主黨呢
豬閪滴呢

毛ee

求入來推po！
(極正經) 關注被控義士請快D碌入來！！！ 更新了整合名單，一個也不能少不只是口號！！

比人捉果d 個個係阻住拉人既

冇阻=鬼

陳雲呢

鄺神只係識叫人散水 不被捕不受傷 我真係dllm

佢一直都偽勇武
只係識企出來叫人散水

邊個無831 邊個就係鬼

無聊

幾句講哂
831宗教集會
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

邊個成日喺連登捉鬼邊個就係鬼